[星戰]The Mandalorian Season 2 trailer

真定假
好撚on9

到底睇左啲咩

Chucky

笑咗
學人smoke weed haha
420快樂

今季應該係專注講baby yoda嘅反叛期

ahhhh... my father you are not

似假野wo, 邊有可能影包薯片出嚟

主角幻想bb yoda青春期會點，

bb yoda邊有可能大得咁快